《港女老婆》綠帽事件事隔一年，叮叮廣告繼續鞭屍

話說早前有巴絲踢爆漫畫系列《我的港女老婆》男主角 Cuson 慘被港女老婆 Caca 贈送綠帽。事隔一年，兩人離婚，臭雞再婚，Cuson 亦好爭氣咁揾到新女。

正當我以為成件事告一段落，今日放工上到電車伸咗個懶腰... 嘩 咁大隻臭雞壓頂

由於小弟本來唔係 Cuson 擁躉，加上都有一段時間無見過佢地，一時三刻以為認錯人。上 Facebook 揾翻，真係佢地。

唔明點解發生咗成年都未拆
唔知如果有日 Cuson 或者臭雞伉儷咁啱上翻呢班車會有咩感覺呢

P. S. 放工時間人多，所以相嘅角度麻麻地勿怪

補上香港某內容農場兩個月前報道

"早已認定對方是終身伴侶"
見到屌咗出聲

案件重溫

[臭雞] 「我的港女老婆」Caca Yu偷食整合post

點解冇人推

因為啲人開始講到悶